好奇問一下，這個是乜東東？

剛剛搭地鐵，見到門上面有嚿嘢，想問下係咩嚟？有燈，中間圓形好像有鏡頭

呢架係咩鐵？

google車廂感應器

監控個車
scan每個上落車既人

近排搭輕鐵都見到月台有不尋常地大嚿嘅CCTV

港島綫

唔洗緊張 架車好耐之前已經有
相信個功能已經比人cut 咗